反正都冇乜飛機升降，不如拆撚左赤衲角機場起返啟德好過啦

拆狗肉犯法，不了

老燈表示認同

幫你煲大佢

赤鱲角用黎起樓，東大嶼起新機場。

直接將香港撥比惠東發展 做個支那城市啦